[秒經] 女朋友 樣重要啲 定身材重要

各位巴打會揀一個靚女 A-B 冇乜pat
定係普通樣唔靚c cup 翹pat

講緊長遠發展

性格重要

腳

Given 性格一樣

性格最重要

我會揀B靚

樣過左合格線 = 身材>樣
樣唔過合格線 = 樣>身材

樓主
你打漏左其他特徵一樣
就會比D懶醒既人答非所問啦
btw why not both

一定係樣, 因為經歷過, 有個瘦底大波女送上門, 但個樣真係唔開胃, 食唔落就係食唔落, 始終對成世, 個樣唔合眼緣身材幾好都無用

C cup太細不了

真理

甘心食軟飯？

但瘦底有pat喎

都真

起碼有D先值

即係樣囉....

真理, 話身材緊要D果D, 只不過係有左個唔錯既伴侶, 嫌佢身材唔夠ONLY

即係有左溫飽, 但覺得餐飯唔夠好食咁

屌普通樣換黎既只係C

岩 對d冇飽飯食既人 講經咩